覺唔覺依家啲人玩social app啲行為好奇怪

上ig呃like呃存在感就不在話下
有啲人一唔開心就會有以下情況
1) deactivate ig，但之後又會activate返
2) del ig / whatsapp icon
3) 特登開個ig講經

第三個勉強可以理解 (雖然我都覺得怪怪地)
但第一第二個真係百思不得其解
有冇人可以講下有乜原因

我知實有人話人哋做乜關我撚事
咁我又唔係屌佢哋on9
只係想知下個原因

attention whore

認同 樓主真係

我個fd exactly係咁
同條仔散咗就del icon又del ig
心諗做乜鳩

究竟有乜得著

又關我事

其實佢地係想比某個人睇 冇諗個樓主最上心